突發！！連登著名會員 逆X玫瑰 真人照片流出

圖右

平時當值烚下烚下咁未訓醒嘅佢
估唔到一著起件曼聯波衫同戴返副眼鏡即刻型左咁多...

名都唔遮，樓主好撚25

逆sir 有冇米六

梳 依家遮返

拉 保護手足

拉

膠po?

我冒着生命危險爆料 你話係膠po？dllm

下個到你

起底好似拉得

好能驚..

保護手足
拉啦

你gel頭張相我cap左

我光頭 你柒咗

而家仲有無(班朋友)

剃頭參禪？

基本 有冇興join？

我天生禿頭 唔洗剃

搵到樓主先算啦

我希望佢死，死黑警

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時，照見五蘊皆空，度一切苦厄。

舍利子！色不異空，空不異色；色即是空，空即是色，受想行識亦復如是。

舍利子！是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。

是故，空中無色，無受想行識；無眼耳鼻舌身意；無色聲香味觸法；

無眼界，乃至無意識界；無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡；

無苦集滅道；無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵。

依般若波羅蜜多故，心無罣礙；無罣礙故，無有恐怖，遠離顛倒夢想，究竟涅槃。

三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。

故知：般若波羅蜜多是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，真實不虛。

故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

下 估唔到咁靚仔

阿sir又想拉邊個

連登多膠PO, 我先問清楚者
原來佢真人咁樣
平時見佢好易發嬲，睇唔出真人又幾斯文

我出名脾氣好

當差，仲要夠膽連登成日開PO

係幾斯文

我岩岩先係你個big4 首歌個post度出黎

保護白警手足 拉

咁既樣唔怪之得要去感情台搵食啦

未除口罩

佢有咩？

唉
我比佢濕過一獲甘

??

費事爆真嘢
拉！

咁你依家知我咩料啦